動漫展同美食博覽係咪收硬皮???

書展就理9佢....
但之後呢兩個展覽係咪都冇行架啦??

做生意唔會病, 室內唔會傳染是常識

希望有,確疹數唔夠

只可cos有口罩嘅角色

美食 新增一千

東京喰種

動漫節你又唔講

唔識中文？？

睇錯自膠